蕭生都有留意周梓樂！！！

人老心不老呀

扮燒山fans嘅雲糞